3HK出iPhone Xs 好撚複雜，有冇精算師計到😩😩😩

其後收費
指定增值服務組合
上台優惠條款及細則

# 享有中港澳共享數據之客戶於合約期內增值數據，該用量可用於3地b,c。
適用於合約期內。
月費計劃$298-$408為500MB; 月費計劃$538為2GB; 月費計劃$728為3GB中港澳數據。此本地及漫遊數據用量只適用於香港、澳門及中國內地之指定網絡商，並不包括漫遊話音通話、漫遊短訊、Home Direct專線及漫遊視像通話服務。同時3香港其他數據漫遊計劃，則不適用於以上地方。客戶須啟動「全面漫遊服務」方可享此優惠，而不能於本服務使用期間取消。有關「全面漫遊服務」詳情請瀏覽
客戶在中國內地及澳門以外的地方使用數據，可購買或使用3香港其他數據漫遊計劃，並將以該數據漫遊計劃計算，否則該數據之使用一概以標準漫遊費用計算。合約期後或優惠期後，客戶在中國內地及澳門使用數據，可購買或使用3香港其他數據漫遊計劃，並將以該數據漫遊計劃計算，否則該數據之使用一概以標準漫遊費用計算。
此任用服務只適用於首12個月合約期 (月費$538)/合約期內(月費$728)。此任用中港澳共享社交即時通訊數據用量只適用於WhatsApp 和微信指定社交應用程式使用語音通話功能、傳輸文字及語音訊息、照片及影片所產生的本地及漫遊流動數據。但不包括下載應用程式、更新軟件、經微信朋友圈播放影片、使用該程式之定位服務功能、微信錢包、透過該程式瀏覽、連結或下載來自任何其他網頁或應用程式的任何內容及額外提示產生之數據用量。客戶所使用之其他流動數據及非豁免之流動數據用量會於閣下之免費/已付費/月費計劃數據中扣除。有關WhatsApp和微信指定社交應用程式由WhatsApp Inc.及Tencent International Service Pte. Ltd.作為第三方供應商提供，該社交應用程式內容和設定將於不定時修訂或變更，恕不另行通知。本公司並不會對有關WhatsApp和微信指定社交應用程式服務之內容、下載、服務使用(包括但不限於由該第三方供應商所提供的資料之準確性、客戶或任何人士因使用WhatsApp和微信指定社交應用程式服務所造成或引致的任何費用、支出、損失或損害)及/或客戶因上述修訂或變更及其他非本公司可以合理控制的原因而引致未能使用全部或部分有關服務負上任何責任。當首十二個月合約期優惠屆滿後，此任用中港澳共享社交即時通訊數據服務將自動停止。客戶須重新選用此服務方可繼續使用，任用中港澳共享社交即時通訊數據之收費為每月$39。此服務只適用於同時使用中港澳數據之客戶。
本地數據包括: $298 月費計劃之基本數據每月 1GB 及合約期內之每月額外 4GB; $408 月費計劃之基本數據每月 2.5GB 及合約期內之每月額外 5.5GB; $538 月費計劃之基本數據每月 6GB 及合約期內之每月額外 6GB; $728 月費計劃之基本數據每月 10GB 及合約期內之每月額外 10GB 。
月費$298 包括每月 2000 基本及 1000 心連心(分鐘); 月費$408 包括每月 2500 基本及 1200 心連心(分鐘);月費$538 包括每月 3500 基本及 2000 心連心(分鐘);月費$728 包括每月無限本地使用通話分鐘。

須選購指定iPhone、指定月費計劃及每月$39或以上之指定增值服務組合、簽24個月合約期、預繳指定金額 (預繳金額將於合約期內分期回贈到客戶之流動電話賬戶內) 及繳付首月月費，須另繳付每月$18行政費。

須選用滙豐、恒生、渣打、中銀、DBS、Citibank、大新或建行(亞洲)之指定信用卡作24個月免息分期付款，可豁免分期手續費。客戶凡參與任何「分期付款計劃」，即視作已接受「信用卡分期付款計劃持卡人協議」之條款及細則。就免息分期付款之詳情，請參閱有關銀行之相關條款及細則並與有關銀行聯絡。上台之登記姓名必須與持卡人之姓名相同。
客戶可每月另加$50優惠價享「任用數據王」組合服務。當每月使用的本地流動數據用量超過此月費服務計劃包含的基本6GB (月費$538)/ 10GB(月費$728) 及合約期內額外6GB (月費$538)/10GB(月費$728)本地數據用量(共12GB (月費$538) /20GB (月費$728) )，本地數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前客戶所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。 當合約期屆滿後， 將按原價月費$198繼續提供「任用數據王」組合服務。
「內地副號服務」包括一個內地手機號碼 ，只可用於接收短訊及接聽來電 。有關收費及服務詳情，請瀏覽
須於指定熱點使用。熱點數目由服務供應商提供。每個Wi-Fi服務點包括不同的熱點數量。在Wi-Fi信號接收較弱或不能使用時，或會自動轉為流動數據並會依據相關月費計劃收取流動數據費用。
客戶須於選購指定 iPhone 月費計劃時，同日選購此服務組合，並簽訂與上台月費計劃相同之服務合約。

4.5G 網絡須配合指定型號流動裝置使用。
當數據用量快將用完時，客戶會收到有關數據用量之短訊提示。
本地流動數據服務被暫停期間，手機軟件仍會產生微量數據，或因時間的差異及延誤令少量已使用的數據用量並未計算在內，均會於該賬單月內下一次增值時扣除。
展示數據用量的記錄介面、提示短訊等，可能與實際使用量有所差異。申請免費或付費之增值數據可能有時間、取消、傳遞、或收發失誤，本公司不會對此承擔任何責任。有關實際用量及收費，請參閱客戶下期賬單。
數據用量一經購買，有關費用恕不退還。
此服務計劃之其後收費請查閱 。
產品圖片、規格及資料由供應商提供，並以實物為準。有關任何查詢，請聯絡個別供應商(聯絡資料:)。
本公司對供應商提供之產品及服務恕不負任何責任。
產品貨量有限，視乎供貨情況。
所有使用量須符合本公司服務使用政策及公平使用政策。
除特別註明外，所有使用量及收費只適用於本地服務。
客戶於合約期內提前終止流動電話服務或相關額外服務組合 (如適用)，客戶須繳付指定抵償金予本公司。
以上為新上台及特選現有客戶優惠，須受3G/4G LTE服務使用條款及附帶有關條款及細則。優惠及服務計劃內容之詳情請向3Shop店員、查詢。
和記電話有限公司("本公司")保留隨時修改本服務之收費﹑服務條款及細則 (包括但不限於指定地區及指定網絡及其覆蓋範圍系統、兼容性或指定網絡之其他有關因素) 以及暫停或終止服務之任何部份而不作另行通知，特別是當漫遊合作商與3香港終止合作的情況下。如有任何爭議，3香港保留最終決定權。

出部電話要計咁撚多野，真係戇鳩

果時去問聽到一頭霧水 唔敢簽

Too long...

行到去直接問個plan總數24個月比幾錢未得囉 班sales就係咁用途

唔撚出囉，窮人係咁架喇

賣果個濕鳩
買果個戇鳩

可能計埋最後先平得幾十蚊

李家賤種嘅台入黑名單是常識嘅

有邊年出機Plan唔係咁計？

出機月費x合約期+預繳+雜費=總數

總數-官方機價=總月費

有正常大腦都唔會玩埋呢啲Plan，除非你真係對佢地啲服務有需求

3

總之自己買機 join 無限plan仲抵佢好多

依家3仲有冇無限plan?

你搵sales出仲有168 但好似話做埋呢幾日only 唔知幾時開始加

減繳會扣番落你月費喎
正確計法係月費*合約期+雜費=總支出

你睇多次先，頭嗰3個Plan無回贈，得最後1個Plan先有

最後個Plan係你嗰個計法

有冇優惠出機

你搞清楚機價同預繳先，平plan 係分左兩行，
上台價（機價）同預繳
而預繳係會分番24期回落你月費度，而機價唔會

出 XS512（5GB)

298+19+39+18+10 =5GB
=$384x24
=$9216+6980
=$16196
16196-11599
=$4597/24月

每月要$191.5 （5GB)
On99

屌你老母咁多字既

其實好易計

(月費 (貴啲個個) ＋18) x 簽幾耐

如果要機價就再加機價

就係你 total 要付出既錢

出iphone xs/mas 係香討睇過 中移動係最抵。
出個大灣區plan 198+18蚊 8gb中港任用數據。
機價加預繳0蚊 每月只需俾350蚊供機 唔洗hold credit limit, 帶號碼轉台仲免三個月月費 即係最尾係350x24+216x21=12936 仲要唔洗預繳先好，256by xs同mas都係呢個價。

256gb

計呢d
第一件事係唔理預繳回贈
直接用佢「月費面價」*合約期+雜費+機價（如有）

好多人計錯數
用預繳回贈後月費計
然後唔理自己預繳左

你太睇少3

我買電話卡
一年4g 10G原價都係168
我仲要有折買
咁佢昆水又昆得幾勁

你估仲係以前可以賺plan 個年代咩

做乜加埋啲附加服務

打上台同佢講叫佢俾個total嚟再自己除

買機上台抵撚過佢啦

仲用3 台？
擺明撚鳩自己

你未用過3？

我同你計法咪一樣

我轉會用電話卡之前用3個無限3g計唔計

所謂既0 機價就係你先比機價再用貴plan回贈
=自己比錢買機仲要綁自己

Lm

當24個月免息分期都ok嘅

2 long and 2 on9

計番同買機無分別
去apple 出部機 再上台$150 上網plan 已經夠屌

真係哂我時間
少少錢都要計
成條女咁

3台 $78 已經有5GB (21mbps)

樓主係咪弱智？
呢種數搵account佬先岩

預繳喎ching

上台跟plan出手機永遠都係最憨鳩的行為

個個大極宗師

預繳 好ON9, 平幾千,但月費貴番

OVERALL 買機另出PLAN一樣價,仲要貴左..